南韓要求北韓停射飛彈 金正恩胞妹回嗆「低能蠢貨」

北韓的朝鮮人民軍2日在元山一帶進行炮兵訓練，並且發射兩枚短程飛彈，引發南韓政府強烈抗議，要求北韓停止類似的挑釁行動。不過朝鮮勞動黨中央委員會第一副部長、也是金正恩的胞妹金與正，親自發表談話駁斥南韓要求，強調訓練軍隊是國家武力的天職，南韓自己像美國買武器、舉行聯合軍演，卻對北韓練兵說三道四，根本是強辭奪理。

在去年的河內川金會破局後，北韓的無核化工作就停滯不前，金正恩還揚言要展示一項新型武器。言猶在耳，北韓3月2日果然試射了兩枚短程彈道飛彈，這也是北韓3個多月來首次進行飛彈試射。此舉當然引發南韓反彈，要求北韓停止挑釁行為。不過《朝鮮中央社》3日刊出朝鮮勞動黨中央委員會第一副部長金與正的談話內容，直斥南韓邏輯混亂、思維低級。

金與正說，青瓦台對2日進行的朝鮮人民軍炮兵訓練的反應正是如此。她說北韓訓練不是想威脅任何人，訓練軍隊只是一項正常的自衛行動。南韓所謂「十分遺憾」、「要求停止」之類的主張，不過是青瓦台或國防部像自動答錄機一樣不斷重複的老調。

金與正說：「人家做訓練還是休息，究竟跟他們有什麼關係，如此冒昧地胡言亂語」、「南方（南韓）也很喜歡聯合軍演，還熱衷於引進尖端軍事裝備，專做令人討厭之事」。尤其南韓購買尖端戰機（F-35），顯然就是用於攻打北韓，3月份南韓本來還要跟美國進行聯合軍演，如今推遲並非因為愛好和平，只是武漢肺炎疫情過於嚴重的關係，這些事實世人皆知。

金與正說，如果北韓也以美韓聯合軍演無助於緩和朝鮮半島緊張局勢為由，向南韓要求停止聯合軍演，真不知道青瓦台會有什麼樣的回應。「那麼熱衷於戰爭演習的人，卻對我們的軍事訓練說三道四，簡直是做賊喊捉賊的頂峰」，「一言以蔽之，他們自己要做好軍事準備，卻不讓我們進行軍事訓練」，「青瓦台此類不合乎邏輯的主張和言行，只會更加激發我們對整個南朝鮮的不信任、憎恨和蔑視」。

金與正批評南韓當局思維低級不合邏輯，做法跟三歲小孩沒兩樣，跟美國一樣強詞奪理、死不講理。金與正還對南韓喊話：想跟我們鬥，卻不能堂堂正正的來，實在令人感到遺憾和失望。她還用「完全是個蠢貨」、根本是「被嚇壞的狗」等措辭抨擊南韓當局。針對金與正的譴責，南韓統一部發言人呂尚基先是回應「不予置評」，但也說為實現朝鮮半島永久和平，雙方需相互尊重和共同努力。

好似駁唔到

好想屌佢

個閪臉好能正

親自發表談話駁斥南韓要求，強調訓練軍隊是國家武力的天職，南韓自己像美國買武器、舉行聯合軍演，卻對北韓練兵說三道四，根本是強辭奪理。

真
有本事咪打撚柒朝鮮狗

好想比佢閪面

顴骨好高
好惡

北韓真係正過南韓好多

幾正
想比金正恩拎枝槍迫我屌佢細妹

面閪語氣又閪，好撚想征服佢啊屌

想聽金妹妹不停喺我耳邊講低能蠢貨

有機會比北韓統一。

上面班連登仔
去到北韓掘礦就有你份

唔知理嚟做乜
射撚左幾十年乜都慣啦
條肥閪夠薑射落南泡囉

華春瑩啱晒你

"低能蠢貨"韓文點講?

仲唔幫我奶腳指

佢個頭一直維持呢個角度?

枱底已經撩緊喇

長期訓黎頸姐

惡得黎好有道理

駁唔到

幾淫 迫我飲佢啲尿

呢張咩嚟

so strong friction

cls stocking u trump

김정은！

佢講啲嘢完全適用支那

下咁靚女既 成個熱巴咁

應該係佢細妹攞咗支槍逼你屌金正恩

寵寵寵寵

兄控

樣靚 講野 又make sense 有邏輯駁唔到
快點閪我

個閪樣閪到

傲嬌

哥哥 個死鬼佬邊個嚟㗎？
你又話淨係愛我一個既

老是常出現

一路閪臉一路踩你JJ，再射尿落你塊臉度

係我先認識哥哥的

華春瑩係摟打﹐唔係摟屌

好撚正
好想比佢對腳夾住個頭再用支槍指住個額頭

講道理啫 南韓跟左美國佬世界警察
自己做就得 人地就唔得

其實互相牽制姐，有左核武之後，大國之間真係和平左好多。

金與正中文好好

趁南韓爆武肺, 北韓武統南韓不是夢

索女。閪面。機關搶

咁又岩 人地國家練兵關你春事咩

病嬌

漢庫克

到底幾時打爆北韓 順便俘虜佢

講還講

利正赫

其實美國係時候出兵啦
根本亞洲區局勢仲恐怖過中東

睇下隔離條死淫蟲笑得幾開心

想一路屌佢一路比佢鬧我低能蠢貨

第二圖求code

好想俾佢踩

我貪心啲 兩套都想要

想屌

個角度有少少似章子怡

btw，佢d說話用嚟屌支那口交部都好適合

Pppd-....
巨乳姉...誘惑

依稀記得

Sm 皇后

seed

去南韓植返啲頭髮 可以一戰

金正恩同佢細妹有冇扑過嘢？

睇佢個樣應該玩開女王sm

第二張好似好正

如果肥仔恩健康唔好 突然暴斃
係咪佢上？

我都想要個咁可愛又能幹嘅妹妹

好想同佢做愛

最尾個張 條友紅都面曬

好撚淫

NYKD-54

卻對北韓練兵說三道四，根本是強辭奪理
係唔係學支那口交部架

排骨毒L有冇力都成問題

條友低級過佢 應該調轉動作

佢漁人得利咪得 點解要出

禿頭都啱

有畫面

記得以前好似睇過d小道消息話金仔個妹好撚勁，如果佢唔係女人而家應該係佢揸旗

被女上司調教先係正路

oppa, 你係我架， 阿lee ha sai yo~

一邊屌到佢啪啪聲, 一邊佢就閪臉呻吟住咁講: 低能..蠢貨..啊..啊啊....

林奠個樣都唔夠佢咁閪

讀書果陣

김여정 !

全部討論都係傾av

右邊仲唔係個閪字?!

人造人改造完

係逼你比屌金正恩屌

佢個樣好營養不良FEEL
肥返少少會好睇啲

正解

左膠文在寅只會令南韓滅國

金與正會唔會有機會篡佢大佬位?

又cbuy 人地

好想不停俾佢鬧我係低能蠢貨

屌到佢就fat fat，日頭同金仔一齊打Fifa，夜晚叫金妹含撚

照古時叫法 佢你群主？

南韓選咗個
懦弱總統
抵畀人串啦

PPPD-408????

八加廿六

樓上班友真係唔識架
水森翠先最似佢

夏蟲不可語冰
華春不可與正

根本兩個層次，大家都係閪面，華蠢形嗰啲叫東施效顰

Blocked

咁喎

對眼生頭頂

有冇金與正腳圖

條頸果d老泥黎？

金仔有無內射過？

有乜方法做到駙馬

先俾金仔試玩

應該係佢戴假狗屌你

呢個細佬真係比佢打到仆街喎

Lm

隔離係朝鮮三朝元老，掛名國家元首嘅金永南

做過勞動黨政治局常委同最高人民會議委員長

單計級別上係高過只係政治局候補委員嘅皇妹

人治職位只係擺設

對爛仔政權只有武力壓倒一切

一路西面一路講“忍完鵝啲尿仲要奶乾 井鵝個HI也”

理得佢以前點 而家正咪得

好樣好撚閪
好想射到佢一面都係

好想佢用呢個眼神幫我含撚

快啲踩我！

執執髮型應該ok

瞓瀨頸

比我溝到佢就正

有無原片

其實連登次次講起佢都會變成咁

Yes

可能係搏佢阿哥信任，一上任就改革。

可能咋

之前有人影到金仔搭火車中途落車食煙
佢啊妹企喺隔離唔出聲靜靜地捧住個煙灰缸幫佢接煙灰

好想佢用口接我d精

有冇高手可以p做係檯底打飛機

一定好好屌

j-ed

女帝

你死喇

見過張相係金正恩坐火車去越南嗰陣,深夜出咗車廂食煙
妹妹拎住煙灰盅企隔離

能幹的妹妹

最下張圖想像到佢邊跑邊叫哥哥

啲港女日日睇愛的逼降，發晒春夢，不如調番轉，幻想下有個南韓靚仔鍾意金仔個妹

點解啊哥變肥啊妹變瘦

咁出名都唔知

正！

嘩 個閪樣
剩係食個風味都不撚得了

上連登 勿認真

上面班友係唔係睇開睨まれレイプ 系列

做舊礦就有份

個閪面就係用黎畀D男人輪流射D精上去

邪惡嘅人，永遠覺得世界同佢一樣咁邪惡
善良嘅人，永遠覺得世界同佢一樣咁善良

有無似樣既Av睇
好能正

勇者義彦